秋實：絕不能讓陳同佳離開香港

佢唔係前排都有片咩 好似都冇話而家咁講嘢咁辛苦
做乜冇啦啦又話1012做咗手術

秋實
快啲落嚟香港住啦
在留係上面真係搵命博

真正中國人

長髮型好多

又好似係

不過照推

痴線 香港敢講呢啲嘅律師十隻手指數得曬 好睇過流星

做個勇敢中國人

推

我覺得唔係佢本人黎

佢個channel對上一條片係兩日前upload 片入面冇講日期
再上一條就話係10月4號

咁都唔係佢本人